!!!! RTHK記者中彈

警方向記者使用暴力
【旺角現場】 （23：13）
在旺角警署外，警方多次向在場記者發射催淚彈及橡膠子彈。一名香港電台的記者腿部中彈，現場的急救員已為他進行包紮，他移動時需要別人攙扶

Source:中大學生報 - Chinese University Student Press

又射尻記者
好憎記者咩宜家
特別係港台，晏就一個夜晚一個